發現英國Monzo 卡用港幣消費都係0手續費

如果係香港商店買野
照理都係一樣
以後就算係香港，賺到一分一亳都可以完全放晒係英國

不嬲都係架啦

匯價食左你一浸啦....

匯率.......

唔覺喎
佢匯價平過銀行
而且英磅長期兌港幣強勢

平過銀行匯率

monzo世界各地都可以做到有限度免手續費嘅提款/消費 你入返apps有得睇你個limit/quota係幾多

有無人出post 用呢點
叫排除人走資顧慮？

夠晒日常消費有突
張卡本身比人做日常消費

master匯率世界第一，除左外匯交易平台同IB無地方好得過佢

Lm

用左3年

其實同D人長期存人仔美金有咩分別
一定有匯差，但以消費同走資角度根本九牛一毛
只係人仔唔可自由兌會而且係支那幣就不了

總之港幣就係弱勢貨幣

走資post 講咗好耐啦
之後好多人俾人suspend戶口，就叫大家冇真住址就唔好再開

香港點入錢落 monzo

其實可以完全放棄港幣
早D知我一早用

用transferwise
差唔多係佢Monzo 官方指定

我住英國去歐洲用monzo好方便
平過自己兌euro好多

長期用要承受英鎊浮動
不過去歐洲玩就會好方便

英磅自從BNO visa 宣佈左之後
加上美金弱
兌港幣係長期升值

如果未來香港人一球一球咁轉走
真係睇唔到英磅會跌
只係早買早享受
遲買貴多幾球

我依家係歐洲就係發現左呢樣野
平到喊
而且Giffgaff電話卡都係
包埋歐洲唔會有咩漫遊費
相反支那同香港都當漫遊
沒著數就兩制

英磅都唔會好大浮動
只係長期上升

用transfer wise 果張比錢都得？現金同佢匯率差幾多？

港幣=USD(如果唔脫勾)

應該因為歐盟 英國脫歐之後仲有冇

Transferwise係另外一樣野
分海外版同英國版
我都係用海外版，只係一個匯款app

但英國版係叫 Transferwise boarderless 戶口
就有卡既，我無申請所以答唔到你

有
完全無影響
脫歐係講過關唔比帶奶制品
但事實上佢地關口都係自由為主好少check
當然呢D係靠自律
而電訊服務同銀行服務似乎仍不受影響

宜家換歐羅個匯率佢係幾多，最抵？？

我依家就係歐洲
所以好肯定

你入英鎊再兌返港紙？

我呢個國家唔用歐羅
雖然係神根區同歐盟區

咁就好 唔駛煩

用Monzo 卡消費佢會自動幫你由英磅兌
無論係Yen 定港幣都係比最好既匯價
（係完全唔食價食手續費）

而家改咗得250鎊限額

你自爆左poland

每次消費定每月消費

我一早係旅遊台出左post

驚閪

支那造成
如果冇支那
根本香港人安居樂業

每月
好似係上年先改

香港啲virtual bank學唔撚到呢樣嘢都真係幾無吸引力

香港連即棄number都未有啦

佢個匯價係跟市價
嚴格來講完全無食價
你話匯價比市價貴2-10%先係食價
只能話係匯率風險
但英磅匯率風險點及港幣。。。

好似無喎
不過我都好鐘意呢邊咁既理財模式
無債一身輕
香港太多債項
連八達通都局你申請自動credit
而且香港唔流行debit card
八達通自動增值應該可以連debit card 會好D

首先 如果你唔係英磅出糧 成件事好撚on9 你用港幣換英鎊 再用返港幣比錢 一開始港幣換英鎊已經收左手續費 利申零用錢英鎊出用左三年 蝕左好撚多

依個唔係消費 係atm 禁錢限額

咩app嚟？

未到最後點知
可能因為咁救左你一命
今日新疆棉花
聽日就到香港
香港最值錢係咩？

介紹下個app先喇

一生愛潮爆

係英國虛擬銀行卡個app

原來我柒咗，只係atm撳錢限咗250

咪英國virtual bank 有幾好介紹

有心去英國既人我估應該一早知
英國群成日都講
不過連登無一個台係為英國及海外而設
我覺得可以諗諗

我話你本身經transferwise已經食咗一次匯率，而家再匯多次做港紙，係兩次匯率喎！？

成件事唔係咁
而係打算將來英國退休
長期換英磅
換多左都可以係香港用返咁解
而且多數人係底位入
高位消費
咁你咪有賺Tim

我都話 我用左三年起麻蝕幾萬

緊係唔係
英磅一路升緊
如果跌或平先會蝕

有美國SSN嘅都可以試下申請Apple Card
無年費，用Apple Pay有2%回贈
同埋無currency conversation fee
理論上日常生活可以100%完全用佢
不過聽問如果長期喺外地用佢會Cut你咭
所以未敢100%用住

你咩價買英磅
早前係兌9
依家10.6
點會蝕
除非你12,13買
然後9用

Currency *conversion* fee, 自膠

真
可能開個「海外台」
幫下人吸收多啲資料

匯率差價都係10%以內
假設咁黑蝕10%
咁你消費都好勁下數以幾十萬計
如果蝕緊匯水
自己應該執生唔用住
尤期你係講緊幾十萬大額消費
因為假設你係賺港幣
隨時可以用返港幣

world台而家啲人咪咁用囉

用Monzo既清要留意
我之前有用香港銀行轉錢去我monzo 個account.
來回好幾次 之後有一晚login 既時候發現個account 直接比佢地鎖左 而因為係開戶既時候有一條係佢地有權终止用戶帳戶而唔雖要任何解釋

明顯地佢地懷疑我個account 洗黑錢但其實我只係走緊資去英國....
好彩我Barclays 都有account 如果唔係就麻煩

用transferwise轉會唔會好D
而且最好大額係由香港去傳統英國銀行
呢張消費卡唔適宜大額

你淨返些少hkd 應付日常開支就得
無必要轉晒所有港幣走

轉得幾多得幾多
反正現金會貶值，尤其港幣

多謝樓主資料，諗下先🤔

蝕兩次匯率，可必咁玩自己

講左英磅由9升到10.6
你解釋下點會蝕先啦
除非你12買跟住9攞去用

我覺得你唔好加埋英鎊升跌黎講好d

開黎有咩用？

依家難開左好多

300 all in TSLA, 要用錢先放，你解釋下點會蝕先啦
除非你 900 買跟住600放攞去用

外國virtual debit card 係幾好用
利申手持四間 冇monzo

申請唔到

真 19年有走資依家已經賺緊

樓上係咁講蝕匯價
我先計比佢睇

我一出呢個post
隔離車厘龜就出post
恐嚇人唔好用debit card
我真係怕撚左credit card

lm

monzo匯率好似跟mastercard 唔知有冇mark up

使錢問題啫，無節制就唔好credit

依家申請唔到了

用curve 多1%

跟mastercard市場rate
無mark up

EEA先係250gbp free atm
其他地方就200gbp
Plus同Premium另計

講到英鎊只會升
咁你贏晒啦
重點根本係轉兩次貨幣
匯率風險高

人仔強勢時
大把人亦用人仔卡或直接人仔支那寶或人仔微信消費
只係部份商戶人仔消費就真係食水深
但master debit 似乎無呢個問題
因為係master card 匯率
唔係好似商戶咁84人仔匯率要1比1

如果沒有中国，你們香港早完蛋了

銀行10.8
佢係10.6
即係貼市價
點都好過支幣86，港商開1兌1

淨係提款先會掂到呢個250英鎊限額

消費係唔會掂到嘅

唔係我講
而係多人講，多人做
就會長升

情況同宣傳人仔一樣
你鐘意幫人仔宣傳咪用強國版支那寶囉
大把藍屍會咁做

已經比人玩爛咗......
太揚

其實可唔可以經IB直接轉錢Monzo戶口？

要香港人搬幾多錢走先影響到匯率
今日夠話走咗二千幾億去加拿大啦
但係影響到匯率咩

Monzo係好用
離岸喺要開
但係唔係好似你咁用囉

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(10)

Mc咪已經Mark up